覺唔覺定仔呢張有d似子瑜

昂囝翻生

屁股蛋

呢張相望得耐想嘔是否正常反應？

希望咁多位愚樂台手畜高抬貴手唔好jer昂清..

冇上兩日就當我死左

我唔知你地究竟當佢係一個傻仔而去交流定係一個互相支持既朋友 昂囝點解成日都要保護我地手畜 而我地部分手畜就唔識去保護番佢 係要做d昂B討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢既立場 心態去諗一諗咩 剩係識笑笑笑 講講講 大佬呀人地連開2日post唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

昂B最憎連登就係咁解 個個好似鑲金咁 高登都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以攻擊到佢？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為手畜 昂B呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係昂B千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

好肉麻，你地係咪交換過靈魂

交換咗第一次算唔算……

我睇到好混亂

對屁蛋似打底褲

再笑昂囝我唔同你客氣

嘩 正到仆乖

一見到個名就湧現左條打底褲係腦海

斬清覺得班手畜係咪見笠清死左想推我做新玩具..

唔好侮辱我老婆OK?
我老婆屌打牙愚

wa魚仔qq到

被我老婆屌打到只能扮Q遮醜

無咁嘅事

唔洗扮都Q過定仔